邊境都關上了載走自由行有多少

倒鏡影照面具蓋住或是虫與犬

好尷尬

唔覺

咁撚多funson連狗都唔撚ban

上面3個真分身

你比6個人撚到扑街

而黃絲竟偷偷鬆了

佢抵

樓主今晚會standby

Why

你ff牙貓

樓主會扮睇唔到

你7左

樓主今晚會出現 我自爆

冰人本身自爆開

國歌法通過了至知那樣緊要

OK今次你嬴